政策錯誤，戲劇執笠，攬炒成功邁向成功

攬炒藍絲，好應該開心慶祝先係

可惜，因為咁而少咗一個娛樂場所，全城惋惜
行動邁向成功，卻拒絕攬炒

反抗？
笑話嚟

你接手咪得囉

佢自己都食kfc
根本大家都係得把口

咪撚係

外資就痛都要斬纜

接手係救業主？定幫政府維穩？

俾返過娛樂場所你，救緊你咋

邊度見到全城惋惜
除咗golden scene同電影中心
其他咪由佢執

香港已經係個不適宜投資嘅地方，唔好再發夢

咁社交圈子又唔係個個一樣嘅